陳展鵬大馬搞fans meeting 門票$1200超越天團BIGBANG級數

近年有不少藝人都到外地登台，接近農曆新年當然是他們搵真銀的好日子。早前馬明受訪時，都話情人節同新年都接咗 job，可想而知嗰酬勞係有幾咁好。貴為視帝嘅陳展鵬今日就係Instagram上載海報，透露自己將於年初二會到吉隆坡開fans meeting，最貴門票一張要約$1200港幣，個票價仲超越了歌神張學友同韓國天團BIGBANG同樣在馬來西亞的演唱會和見面會！！
有參加過fans meeting嘅粉絲都知買得最貴門票，見面會之後都可以同偶像近距離接觸。根據陳展鵬今次po出的海報中，原來粉絲無論是買最貴價還是最便宜的門票 ，都有機會同佢有近距離接觸。不少粉絲見到都紛紛留言話一定會買飛親睹偶像，仲話會買埋佢設計嘅眼鏡到場！
以歌神張學友演唱會和BIGBANG 三子的見面會為例，最貴價門票分別只需馬幣￥688（即港幣$1376）及￥550（即港幣$1100）。你以為學友同BIGBANG嘅門票就係最貴？咁你就太年輕了！根據網上資料，天后王菲在馬來西亞舉行的演唱會係史上最貴嘅，因為一張要馬幣￥1080（即港幣$2160）。所以今次陳展鵬門票只要￥588（即港幣$1176），值唔值就見仁見智，但相信粉絲們為了見偶像，呢啲錢又點會介意花呢？！

有冇行天橋環節先?
有既都值依個價

朱sir ho ball

不少粉絲見到都紛紛留言話一定會買飛親睹偶像，仲話會買埋佢設計嘅眼鏡到場！

好想睇成場都戴果副野

見親佢個樣總覺得佢係一隻屎忽鬼

其實大馬黎講，係咪都係港星紅過韓星？

用千二蚊去睇亞視鵬，笑撚到我仆街

啲呀姑級鵬友可唔可以包養我

物價通漲到呢⋯⋯

亞視鵬憑咩呀

附唔附送埋朱經緯先？送埋咁就唔貴啦

係 TVB第二大市場

廿年前就係

點計都冇理由同學友同價啦，地位差咁遠

喺香港班垃圾合照黨日影夜影 班大馬狗要俾千幾蚊先有得影 真係笑死

支持朱經緯